一打J就好易病，有咩解決方法？

今年23歲
次次一打完J，第二日就頭痛同喉嚨痛
之後通常要食傷風藥先好番，搞個四五日

咁樣既狀況維持左一兩年
搞到依家成日唔敢打J
一個月先打一次，但係都會病

睇過兩個西醫一個中醫，都係叫我做多D運動，增強身體抵抗力
但係我間唔中有行山同跳繩，又無咩不良嗜好

依家
想戒J但係又戒唔到
想打J但係又唔敢打
有咩解決方法？

切左佢

Chasity Cage幫到你.

打兩次咪唔易病

唔好打
因為身體已經同你講緊再打就出事

跑步啦

自宮

搵番條女就唔會病

屌西就唔會病

你好坦白咁同個中醫講？

咁係因為你個身體唔適應，打多幾次就冇嘢架喇

食定藥先打囉

你陽虛，叫另一個男人幫你打，男人手有陽氣，可以傳去你條撚 到時就唔會病

行山同跳繩 都叫做運動
打J都激烈過你啲行山同跳繩啦

你要打到一個無後顧之憂既靚J
唔該你強化好自己個身體先啦

睇黎暫時唯有戒J同埋練強個身體

Check下男性荷爾蒙夠唔夠

打完吞返就無事

砍掉重練